【香港私竇N號房】無良淫竇主持偷拍性交易 威迫援交女繼續賣淫

今年3月，韓國「N號房事件」曝光，74名女生被威脅提供裸照再被勒索拍攝變態性愛片。上月本地亦發生類似事件，多名男子在被騙的情況下錄製自瀆片，其後甚至被性侵犯。更恐怖的是，尖沙咀一個專做西裝友生意的淫竇，竟然都出現N號房事件－淫竇主持竟然暗中偷拍性交易過程，用來威脅援交妹繼續替她接客，又將偷拍片賣給外國成人網站賺錢，引起嫖客和援交妹大恐慌。

賣比乜網

一雞兩味 醒目

做ptgf其實都好危險
基本上對方要偷拍你就一定拍得到
係睇下遇著咩人

gay

乜鳩都N號房 用撚到麻木哂 多鳩謝gmail

宜家一有人扑嘢就叫N號房，同一有人揸槍就係AK47一樣

今次個主持(加害者)係女人, 唔知啲女權會點講

背後一定有父權壓迫

其實大多數都好低質素都收成2000以上
搵鬼屌咩

我都想知

佢變性的

連登孤島

食差價

點解咁多雞

無連登份

條串睇過

次次都冇

網絡孤島

link呢

咩網？

連登係冇呢啲野架

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check